BIGBANG勝利做咩搶咗PSY啲歌黎唱？😂

PSY

題外話勝利有啲馬壯feel

唔知點解，勝利solo終是有陣柒味

韓國TL

做返自己，冇團隊包伏，可以盡情柒

証明左冇實力靠口材氹得惦老細就得。

口材好識擦鞋都係實力

重以為佢唔唱歌了

新psy 新gd？

首歌好似啱大聲玩多啲

勝利咪撚出歌啦 5線水準

好撚難聽 硬係有浸柒味

的確係

要不是bigbang 照顧...

佢好似都食唔少女
唔知關唔關事

where r u from都幾難聽下

倡我覺得正過佢首主打

因為佢本身就係柒菇碌

以為係洪永城

bigbang本來就冇佢，又係厚面皮講一大段野感動yg

當年就係擦鞋所以選佢唔選賢勝啦一定，
不過賢勝依家仲爽，不停同淫娃泫雅攬攬錫錫，唔知有冇屌埋呢

唔掂wor, 宋虔浩featuring仲搶過佢

呢件垃圾夾埋其他成員搞走阿top

on9 feat 型棍

點搞法？

大麻事件根本就有計劃 你覺得佢地幾個成員會無食大麻既習慣咩 你睇gd分分鍾白粉都有食啦 根本就係參軍個時 就引阿top整番支 再揾機會爆料 大聲 勝利個d 根本就綠葉黎 有機會重唔整走個主角咩

你講到仲勁過韓劇 ，佢地整臭top個朵某程度上都會影響成個big bang，我唔明有咩好處

其實當一隊野紅起左總有d人覺得自已係團隊既核心 就算無左d綠葉都無所謂 但到最後原來自已先係個塊綠葉 但當局者迷 自已都唔知 我身邊都有朋友類似咁既情況以為自已係大佬

之前 First solo 正常好多

top點睇都唔係核心啦on9

樓上個位可唔可以唔好咁痴線
爆佢食大麻會影響哂成個團既形象
諗唔到有咩好處

幾時有講top係核心 我講有d人以為自已係核心係到搞事阿on9

只覺得佢平時串柒柒刷鞋仔feel

條友弱撚智

係可以有陰謀論 但人地韓撚嗰邊係講緊話每次啲大單嘅娛樂新聞都係用黎蓋過啲政治野
即係成隊嗰吓都係比人擺上枱
平日爆啲情侶出黎 好多時都係有咩執政危機

終於有人用正常思維回覆我
用黎蓋過啲政治野 依樣野都有可能 但我見當阿top比人爆料個時 無隊友出黎幫拖 就令我萌生依種諗法

本來係咪有賢勝

Block 左

如果只係拍吓拖或者食吓女
隊友梗係可以出黎幫拖啦
但係大麻喺韓國始終犯法
出少句聲反而係幫緊件事
唔好再比更多位比人入

佢對於bigbang 黎講可有可無
講潮就gd
講歌就gd ty
講樣 就top
講唱 綜藝就大成

佢就好似活係其他成員既影子咁，每個都抄d
但每樣又冇乜特別，總知就係柒

佢都行綜藝路線啦，之前仲話佢係日本綜藝發展得好，話佢似大阪gag man ，不過有時睇佢上綜藝覺得有點over
利申 鍾意咗bigbang 7年

同埋成日話係隊內焦點比人搶曬所以學多幾種語言。醒起當初佢同太陽係跳舞擔當，仲話靠舞入YG，後來啲舞…

入黎睇之前低估左有幾柒

反而mino幾搶

佢連普通話都講唔到好 佢真係得返大陸節目搵錢

生意好似話佢係最叻

對bigbang活動嚟講冇咩用，佢舞台動作真係好老土成個阿叔咁

講淫 就勝利，負責MV入面做啲咸濕野

講真睇佢live，Mino真係型勁多 行出黎直頭有種佢先係主角嘅feel